[Kpop] 有邊隊男團唱功好得又好聽?

我先，EXO-CBX

好勁
有冇其他推薦?

jung kook bb

Bts全隊

老餅D既話東方神起啦

Btob

曾經2AM就係sell 唱功 嗰時好多經典抒情歌

Wanna one!!

全部歌tune到都冇咩真聲聽到

SJ-K.R.Y

經典回顧

Beast / Highlight

全隊係唔係得佢一個係唱得?

d回憶出哂黎

sj kry

呢首我最愛 仲有其他嘅都好正 最近終於正式出道啦快啲聽下啦

仲有winner

咁佢地係真係堅既

Beast 12點半

link?

waa 真係CLS 好好聽
唔怪之得東神以前上晒神枱

鍾意ribbon多d

呢首百聽不厭，堅野

龍俊亨....

唔駛做監獄101未算好囉

想winner行番呢種風格

GOT7 JACKSON

正式出道之後好似都冇咩點行呢種風格？
BTW fool個期都好正

怪怪的

我只服RM金鐘國

1230真係無得輸

Seventeen

鐘鉉

CHINA MAN

勁在五個連rapper都好唱得
清唱/ accapella 都好好聽
後無來者

想同梁耀燮hehe

ONF

btob

垃圾造馬團都仲拎出嚟講

對唔對得住你個名？

人地真係china man呀嘛

btob
winner
sj

highlight
btob
ateez

仲有oneus

acapella好好聽...

我個隊還好啦

Cube 當年有 BTOB同Beast 都可以搞到而家咁都幾勁

Cube真係好撚垃圾

你啱...希望佢可以繼續寫歌

kry啲歌超好聽 個人solo都係

舞曲都好聽

Bts

依加K同R好正好穩，Y就好唔穩定，經常唱唔上去，番唔到去以前。

Y 2015年後把聲傷左之後就唔得了，服兵役前簡直係神，屌打一切。

一定要有呢首

us f,t,, uo can

,d,

呢首野諗起以前玩勁舞團
係我第一首聽佢地既歌

新團呢?
有冇人post近年既新團?

用好多假音黎唱喎，有冇ink?

SHINee

假音都係種技巧黎...
利申唔鍾意bts

Nu’est
Mr remove 之後5個都唱得穩同好聽

Seventeen

🎥 [M/V] SEVENTEEN(세븐틴)-웃음꽃(Smile Flower)

2pm都好穩

Vixx

以前興嘅髮型真係好奇妙

Highlight/ Beast Ribbon acoustic live冇得輸

Infinite

GOT7

最後依家變咗四個

Exo
Bigbang

近年嘅團已經up唔出
應該話已經無留意 新團好多都唔係sell 唱功
似係注重花俏嘢同雜耍式舞蹈

之後PENTAGON 紅唔起

Superjunior

Victon

神曲

Victon
神曲

仲有好多首都好好聽

好鬼正

let me

穩得黎難聽

燦成當年俾舊登kpop撚評唱歌rap都好難聽

SF9大主唱金仁誠 蒙面歌王

除面具👇🏽👇🏽

舊登三大rap神
佢
牙勛
蝗

後兩者又比人叫佛rap同痰rap

JB同Jinyoung真係唔差 但yugeom把聲真係唔知想點成日覺得佢高音夾硬上好un耳

除左燦盛就穩

3:18

pentagon都唔差

N flying！！！

一定係SJ-KRY
K,R,Y 嘅唱功一定係男idol top10。呢個subunit真係無得輸。

見前面有人講左Dorothy,真係超超超超超好聽。

永遠都得唔到一位男團

我諗好多人都忘記左佢係一位歌手

認真咩?
藝聲top10 好炆水喎
隊內有幾個唱功都好過佢

你認真咩?隊內邊個好過佢?

希澈，晟敏，穩過哂藝聲

唱功就唔單單係講穩唔穩嘅,藝聲有時候係唔太穩,但無論係聲音同技巧上都出眾過好多idol好多,叫得佢SJ三大主唱都知佢唱功係top啦,仲同其他隊友比

了解了解，純粹個人意見，個人鐘意入伍前把聲未傷既藝聲多d

5人時期東方神起
冇得輸

呢首聽咗不下一千次

入嚟就係想講2AM

完全係痴L線

認真 day6 鼓手放過佢

好正

Rap Line Vocal Line 都好top

退伍後都唔差啦 都好好聽架

BTOB all

hui啲高音好好聽

Btob唱功真係冇得輸

2:30開始聽

話藝聲唔穩嘅意思係話佢把聲狀態時好時壞 定係話緊佢唱現場唔穩?
KRY唱現場出名穩 我諗你可能比藝聲唱歌嗰時嗰啲用力辛苦嘅表情呃咗
雖然李晟敏都穩但話李晟敏唱功好過藝聲真係完全冇可能
如果十年前問我邊個唱功最好我一定會答係藝聲 不過依家嘅話圭賢真係爬頭
同埋藝聲呢幾年出啲歌都好一般 比起圭賢嘅在光化門同厲旭嘅小王子 佢出pink magic嗰時我仲心諗SJ LABEL係咪玩緊佢

btw 阻你一分鐘 聽下kry和音啦~

又幾正喎

不過我覺得就唔好太局於KRY而忽略其他成員, 同其他成員一齊和音唱歌都好正

victon

iKON

藝聲首 here I am 同 hibernation OK, 之後果D作品真係不了.
好難去番以前非你不可, gray paper 果種質素 .

我覺得KRY都係同樣情況,
BTW, KRY D日文歌幾好J

雖然kry大top 但當然sj全員都好正
值得一提嘅係銀赫真係進步咗好多

好掛住佢地

Evanesce超正,可惜此景不在...人走哂唔好睇,都係果時好睇D
依加不了
btw, omc係好高質

SJ LABEL都奇奇怪怪咁
夏天推kry出嚟都唔推d&e
kry明明唱功好過以前 但出啲歌真係冇以前咁好聽

點解冇Sechskies 完美

如果FTIsland都算男團嘅話

SJ LABEL咪又係SM, 有咩決定權咪又係要經SM, 掛名品牌, 冇意思
脫離垃圾SM之後獨立先係出路

終於有人POST
基哥唱歌無需質疑啦

有冇原來是美男Fans

想po果啲出曬黎
東神 SJ FT李洪基

追過東方神起真係好難對其他團有興趣

個個都講二三四代團我講第一代冇人理，佢地真係好正架，呢幾年重組左再出返黎，希望多d人認識佢地

見到有人提李晟敏呢個名真係笑咗出聲咪玩啦ching佢solo啲live聽到耳仔流哂產嘔，難聽到嘔

佢地d歌好聽,都係細細個玩勁舞第一次聽佢地既歌
btw,還我粉紅色頭

個人覺得佢把聲好L好聽

拎李晟敏同藝聲比呢件事已經侮辱咗藝聲

po啦喂

Lion Heart!!! 呢場簡直神Live

強推SJ-KRY同N.Flying 雙主唱

兩隊一齊comeback 多多gchi

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚牙誠

Kry真係無得輸身邊唔聽kpop嘅朋友都讚好聽真係好難得

SJ KRY邊有得輸, 私心曹圭賢, 退伍之後進化左好多

中文歌都好屈

肯定係SJ-KRY
3個把聲各有特色，但group埋一齊出奇地夾
李晟敏...睇下佢對上派果首solo個live先啦
成首都走音邊緣
以前佢既唱功都叫排中間既，依家連銀赫神童都唱得好過佢囉
用佢黎同藝聲比真係極大侮辱

SHINee

真係好似食咗CD咁! 就算係舞曲都一樣勁穩

呢場everybody真係legend級 咁難嘅舞之下仲可以做到四段高音

我都係
成日睇返2015con既片

5人東神勁多慢歌神曲

Inspirit

Btob
Exo cbx
Suju

南優鉉哭腔好正

特別鍾意趙珍虎把聲 不過去咗當兵了

非主打就聽得出佢地唱功幾好
不過rap更加出色

2AM
INFINITE
BEAST/HIGHLIGHT
WINNER

有冇果次live既link?

痴撚線

主唱line

又係個個唱得跳得

Ateez

全部人rap又得vocal 都得

U kiss，mblaq，bap，仲有好多，但都係2代團為主

南優世界第一

佢把聲我聽一世都唔會厭

琴日睇返呢場 真係好鍾意

Infinite世一

好鍾意佢地

又點少得呢幾隻

個人好鍾意佢地係excuse me miss加插呢段小插曲 和音好聽到爆

仲有like a fire live
key果段高音

分享下 覺得呢個跨團合唱唔錯

2:44 V仔

3:55 jimin超經典高音

죽어도 못보내個排真係日日聽咁滯

樓主推嗰團C真係超班
唔駛再去匪區嗰排憑一己之力carry成個大團
唔係講笑 嗰時K隊成日車禍

樓上回錯
本來想貼珍虎

WINNER正
啲歌又好聽
個次去拼盤CON好L HIGH

新團ateez都唔錯

睇咗成個post都無人提過太陽
就算憎bigbang都唔係反太陽下話

呢段佢跳完ringalinga再唱eyes lips nose好聽到癲